[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (255)

win more

Green巴打開先
過隔離

NO 邊個1001就邊個開

推呢個?

推呢個啦

貧巴出水未

G持過2

PUSH

劍兒話推呢個就呢個啦

盧SIR又GOAL!!!!!!!!!

跟規矩啫 如果1001無開就話啫

就哩到囉

波琴刷c未

特登2-0

出多場psv
潛了

森多，求下你比我派下比巴打

慢太多都唔得

重心

lm左抽我派禮物

pish

奧厄立撚即追番兩粒

森多明顯上左岸搵緊真銀

荷甲盧

投降了

有u係度 點會慢到

劍兒

Hi劍兒

森多試下追和先

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
燕豪蕩

心多 15c求求你

集氣

森多追唔追10.5B好

熱刺號上船

幫你集下氣

hi 豉油 得女王會叫我劍兒

熱狗讓到咁深，不了

森仔反cup

有一排起高登同豉油慢慢數角

上樓系列
曼聯串巴黎
入一百萬淨百五萬

晚晚

有冇人買左森多10.5B

今日買乜輸乜
要戒賭了

Cup條鐵

熱刺數唔數

諾域治入波啦

有無人買左愛斯賓奴中左角大仲未收到錢？

岩岩森多10.5b買唔到

西甲角未派……？

Me

有你先係

發覺德乙有2場d差唔多時間刷

豉油係on9

學我反手買
而家2連勝

準備好啦

你個addon搞掂未

唸住補返意甲角細走場，佢老尾仲唔派

狗會派沒啊你老母

Hi肥仔

自私用緊

Lm

派禮物

不可以自私

因為狗會開左2個角球盤，d code亂撚曬

lm

我今日搞到幾多支球隊要解散

即場先入角

下場買咩?

冇人買10.5B
咁10.5S算

加入不賭隊拉

Cold spur

森多咪撚刷角

唔係出水
唔好誤會 習慣會買賽前最高水角

愛斯 半主
愛斯2.5b

熱刺主勝

你地愛斯賓奴角大派彩未

道巴買左咩

巴勒森多入多3c

森多入2球

奧厄 2c -8

巴勒莫入未

奧厄半和

有冇人知買咗聯賽冠軍真飛有冇得退飛？
例如買咗車冠

愛滋上盤 森多10.5s 諾域上盤3*1

冰角

10.5b沒派

今日加入左3個鐘

紐輪堡屌你老母

咁要入返三千獎勵自己了

森多巴勒 角

求一場重心角大或大波
今日真係輸到仆街

#336詠衣守護者31 分鐘前
奧厄 紐倫
睇路咁多位

on9

星期日 22
飛燕諾(主) 對 燕豪芬(客)
入球大細
大[2.5]@1.85

贏多D

巴勒莫 win gel

國米會唔會幫到下手

巴勒 森多同我刷多3c

排隊收錢啦

岩岩11.5大

A米角米 2x1?

佢肯收皮未

角大定波大
國米角大不了 似開角細 我以後唔再買角細 寧願skip

巴勒莫玩旗啦

波琴-8c

波大

意甲10c

-5c

有冇巴打買咗a米角大

全部角球冰封

西甲場角球狗會無錢派？

森多巴勒刷多1c

角大唔足水，不了

買咗角大

屎特加 -6

波琴差7c😞😞😞

屌你老母。唔記得落車。訓過龍

諾域治

森多利亞1c plz

入多注巴勒11.5b

-7

你明知到熱狗贏硬。但讓一球/球半你都係唔敢買

奧厄 3c-7

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼

特登3-0 gel

盧SIR又又GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紫蛇今日起左機未

Cf

有陰影

特雷

點解贏硬

係咪真贏硬？
咁我隊50萬主win

說話唔係咁講 上場和撚左

已按樓allin

兩場都買咗對家

記住和波唔好跳樓

奧厄

有料就13c

馬會係咪冇錢派 咁耐

今次德乙會齊心開咩？

點解贏硬+1

係。

Psvpsvpsv

諾域治入未呀

呢個就係馬會高明之處。咁既盤

真係好撚準

諾域治 快入 半格都好

入唔到我就仆街啦

馬會做咩尻 愛斯個場成半個鐘都未派

巴勒森多連c唔該

意甲11c

好彩狗會派唔切西甲角户口無錢，本身意甲角想止蝕走場

比多1c

贏硬但主勝1.3我覺得高左d

2c要多

心多 1:1

1-1

森多1.5/2b cashed

收番半格

入多球反佢老母cup

愛滋角球仲未派？

森多入波就幫幫手刷多1c

森多CUP=假波

Goal!!!!!!

森多反CUP未

Cup佢老母

唉捱多幾分鐘姐

特雷斯燈

仆街 我破燈

森多反Cup

Ipswich goal

Cup未

4-0
打到利迷落十八層地獄了

英冠針

巴勒森多比多1c

ALL IN左PSV 輸左唔賭啦

盧SIR又又又又GOAL了!!!!!!!!

熱刺上盤有無同路

熱狗有無人上船

12c

仆街
訓著左買唔到愛滋佬角

今日笑話 諾域治

真？

365

仆街 垃圾諾域治 反cup 唔到就咪撚升上英超

跟曬貧巴tips 差唔多無贏無輸

比多c

諾域治 0:1

無人買？

暈左 打假
一角球就入一粒 痴線

英冠呢d西波

多粒啦

諾域治反cup派一個100

熱刺半和

睇即場抵輸啦 屌你老母 降落去啦
收錢收到咁明顯

又比人絕殺

諾域治降班落英甲

熱刺死硬

Norwich特別西
上場豬比伯頓

好痴線

沙皮半和尿要跟

13c

屌你老母諾域治同飛腳用埋同一個劇本
仆街死啦

完！1-1 13c

頭先連c 買左 14.5b 13.5b 豬死了

熱刺角大？

走了 bye

1-1 快cup佢老母

Cup 啦仆街

諾域治 1:1
請你要反cup

諾域治 cup 踢

今日連輸2注 睇路

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)
珀斯光輝 上盤
列斯聯 上盤
哈化柏林 上盤
伊巴 上盤
京都不死鳥 上盤
大阪飛腳 上盤
維迪斯 上盤
飛燕諾 平手盤

諾域治贏唔到3:1既話祝你永遠留係英冠

諾域治比多粒啦屌你

9半盧買咩

Cup呀屌你老母

agger

ac 米蘭[0]
聖

熱狗買咩好

熱狗200玩下算

過兒燈水一出 誰與爭鋒
史城下盤

2-1收貨⋯

快撚d入呀屌你老母諾狗

奧呃4:4 表演空中插水加飲屎尿

荷超大戰

熱狗主場不敗
搏修仔半格

對了

你仲撚痴線

修仔?

熱狗對史城喎

0:4 都買得出 我痴撚左線 睇住人地入4球 好痴孖根

盧 今天有水嗎

岩岩打完歐霸休息都未夠仲完再踢過

情況同今日雷神一樣，起澳洲翻黎都未抖完又要騎過

我表演插屎水再裸游化糞池

一齊游有咩所謂 睇住live 場波真係 唔明客隊點解唔死落德丁

雷神今日真心差

朋買左波琴係咪收得錢

閪少次得唔得呀...

有5場早水嗎?

不了 會cup的

唔贏都起碼和波 唔會輸嘅

熱拿亞呢隊西波真係長反

紐堡反CUP PLZ.........

葉士域治畀人入啦 屌你

岩岩訓醒睇錯

祖殊梅菲求你入多粒先收工

今日貧巴有無出水？

有

巴黎上盤？

係

PSV

追啊

燕豪芬

入波喇....差兩粒

熱狗入波未

追阿

Hotspur 1:0

諾域治贏未

goalllllllll

哈利卡尼

諾域治求你了

牛口非fit到

比多隻角

買左半和

熱14.5b大應該玩完

10.5 有無機

諾域治 又輸錢屌

屎城上半場射唔射到波呢

天無絕人之路 13c救翻我一命 雖然無贏 但唔洗輸到含家產

諾域治 紐倫堡係咪咁都贏唔到嘛

拉素-1.5

盧

我10點5都驚緊

今巴all in推介 獌

今日又係買咩輸咩 輸死人咩

刷c 啦 熱狗

10角 收錢

史篤城追返粒

熱狗

屌你入啦 jump啦

我都係 賭成日都豬左三分一

熱狗[/quote]

熱狗叫糊 輕鬆到

比多5角啦史特加

紐倫堡CUP好嗎..........

史城追返粒啦，買左半和呀

高治係咪出場攪笑

幾水？

ac 米蘭 [0]
聖伊天 [-0.5/-1]

熱狗 15c @ 5.00

諾域治 1:1 ft

落英冠啦垃圾

下場準備反底

落英議聯啦屌

5c踢仆街史特加 凱沙

屌 本身就係英冠 講錯

高治扮傷啦...唔好再係度7好嗎

屌你老母諾域治

快cup啦，爭你咋

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼
AC

過兒燈水一出 誰與爭鋒
史城下盤
薩斯索羅下索
熱拿亞9.5角大

過兒燈水一出 誰與爭鋒
史城下盤
薩斯索羅下盤
熱拿亞9.5角大

唔賭了

波琴角大已死

呢兩日輸到仆街
岩岩喊左出黎

避到臭腳 避唔到諾域

單頭買左阿爾克馬爾同紐倫堡 盤
點解會咁

Psv 可以反cup嗎

Hot spur 2:0

半大

熱狗2:0
無買盤

熱2:0
5c

都係英超最正氣

熱狗gel得

4c史特加

我都係

kane

gel你老母

岩啊
唔買乙組波

熱刺刷多7c

熱刺攻力好勁

10c

對面屎左

千祈唔好被諾域治上到英超

阿馬快半大

睇場波都知對面入唔到
淆條毛咩

你搞其他啦

熱3:0

加埋個主場

岩啊3:0了

3：0

3:0

主其他了

之前買熱狗又無咁正氣

又係唔買就正氣

其實熱狗個盤算唔算讓得少 1球球半

咪係，之前連猁都贏唔撚到

因為你買左歐霸熱狗

有買 輕鬆到

買熱狗就會1:0 2:1

史城根本係垃圾
見到高治都唔撚開胃

熱

熱刺派錢我竟然唔識買

3:0 應該冇角了...

7090 26-02-2017
21:27 過關 總入球
3X1 星期日 21 熱刺 (主) 對 史篤城 (客)
7 球或以上 @ 18.00
星期日 23 阿爾克馬爾 (主) 對 施禾利 (客)
7 球或以上 @ 14.00
星期日 36 里昂 (主) 對 梅斯 (客)
7 球或以上 @ 9.50 $100

$100.00
入波啦屌你..
荷假

求紐倫堡追和輸半

波琴仲差2c

我都買咗史城盤。。。

飛燕2:0完場

今場又咁正氣

要留了

哈利簡尼會唔會又做英超神射手 帽子戲法咗

預知到23 結果 係0:0

熱狗呢DON9隊..
聯賽屌打對手
出到去就HEA踢

今晚巴塞買唔買得過

嬴到3:0 唔會刷角掛...

gel得未

依個真 踢歐洲賽既熱狗真係廢到唔識形容

希望唔好刷 on99買左9.5s

未

直屌和

門口狗

薩斯 12m

直屌0:0 唔好諗

PSV沉船！

薩斯索羅12m

Miss

又玩7球以上

屌佢老味搞到唔敢買佢，點知又正氣

輕鬆飛機

A米上呀

開始亂鳩咁踢高波, 應該無C啦掛...

12m 射失對家入

仆街紐倫堡fake goal

開心左幾秒

屌你老母
又比垃圾Fake波逼害
輸半都唔撚比
我屌你老母呀德乙
屌你呀

PSV快點追和反杯

刷多6c 熱狗

4:0

熱4:0

德乙史特加好似可以長追

西琴 屎特加入多球

4:0。。。

垃圾熱狗 我屌你老母呀
買親你就輸盤
唔買就半場4:0
屌你老母呀
屌你呀!!!!!!!!!!!

同路

所以馬會呢個盤真係開得好靚
一球球半

屌你老母薩斯索羅

牛口非傻撚左

熱刺4:0 哈里kane瘋了

輕鬆汁

屌 標準1-1 買左贏架屌 入佢老母啦

5p字咗

但下場買佢會2:1 熱狗

4比0不會刷角了吧

5.5大 高追

貪爸有冇水派？

15c派頭一位100

1

聖伊天入未

bot

同路 不過今日d半一

我

希望TOT爆角了

半5全9 ok?

屎篤城入唔到都刷返啲角啦

屈

半場都過唔到 點刷

25 支持人地同我對賭

早知信自己買熱狗

唉，想哭

AC1-0 好野

不變定律

聖依天goal未

早知點解唔傾家盪產買晒半場4-0?
早知

諗起隻臭腳

又輸撚柒晒

100

俾我擇多次我都唔夠膽買喎

疤

買多場德甲 唔中今晚就係咁先

拉素

咁多場做乜要買德假

屌 都唔知你買左乜

Agger 有半大唔買走去買定曼聯

大家睇好巴塞定馬體會？

12.5S $50000

下體會 正路，買疤純感情

All in MU

支持你

ok u win

50000/5000

1/10 plz

史城有冇可能追到3粒

yes

標準可唔可以贏波 40分鐘入 45分鐘比人入
比我開心得個5分鐘

主其他

入未啊聖依天

想jump

比人入埋

熱狗10.5b ok

又要叫反cup

屌

又要叫cup 屌

半一全下盤

我都是賭角球 不適合賭讓球喔

他一向都是有錢仔

聖伊半場追和先ok?

阿爾正仆街

Ok

OK

不了 半場cup

不了 我昂要贏

拉素係時候入波啦

哈 點撚樣賭
聖E天 阿爾克馬爾 咁都輸 勁

熱狗刷c 啦

40" 1:1
45" 2:1
90" 3:1

今日輸死了

ac 2-0

fake

Fake

熱狗停哂角

兩隻雀仔肯入波未呀

聖依天正賤種

希望熱狗開角大 不想見到手足針

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼
AC
疤塞

Kane

你50K啵

AZ上啦好嗎

熱7c

3連C

又話停c

熱狗 15c @ 5.00
[

聖伊天反CUP啦 唔CUP等幾時呀 屌你

az 歐霸買又輸 荷甲買又輸

飛燕燕豪停c

Psv cup 未

禁住唔識屌...

好撚廢啊

加油

聖依天 ac贏全格派100

LM

比完日職逼害又冇買熱狗揮手

Ac fake 完對家入

阿爾克馬爾 紐倫堡 聖E天 我屌你老母仆街含家產

仲有垃圾仆街熱狗 屌你老母 輸盤果D我買撚足 唔買你就半場4:0 屌你老母屌你老母

屌你老母史城個龍救角

8c

由佢輸俾維迪斯開始,我就知Az呢隊垃圾一定要skip🤗

7-1 法甲抄佢

Im

熱刺刷c呀

2揀一要撚左a米對家 放棄左聖衣對家。 係好事定壞事啊 屌

買唔買巴好

屌 垃圾標準 嚇死我 入多幾粒啦
Ac fake唔緊要 力頂到完場就夠

熱9c
繼續

不了

熱角細jump

入唔到波都贏返個角球數啦

PSV1-1

ok 贏硬

曼聯英聯盃冠軍點睇
好驚曼聯突然玩野

入多粒

但係帶小白喎

盧蛇巨艦重新出發

加油 角大黨要戰勝回歸

有小白又點 個後防

主場俾人抄 作客俾人大抄

一定要

Cup 佢老母psv

飛燕諾咁都頂唔住

直屌下體會和波

仲有半個鐘啵

西面買左12.5s $50000 ？

我FEEL到D野..
巴塞....

上呀飛燕

熱狗放軟手腳

豬？被下體炒

不刷了

$50000/5000

熱狗刷c呀

巴塞今晚一定比人大炒 信不信由你

燕豪芬上啊

熱10c

無AZ既朋友?

Psv 1-1

熱狗 15c @ 5.00

先Goal 一注9.5b

睇住黎食

飛燕咪再刷c呀

盧蛇 去打過電話先啦

唔巧買辣殺az啦
佢已經害左好多人了

熱刺刷爆佢啦

熱狗 15c @ 5.00

先Goal 一注9.5b, 10.5b

-4c

巴塞又要豬唔撚係掛

已經中伏了

熱11C

肥仔

11c

後防被中出

無下次了

上到13我就夠

俾多4c

刷呀

飛燕-1球 大波

廿分鐘點頂 屌你老尾三連屍

性醫快杯啊

廿分鐘夠入有突

熱刺繼續比C

熱刺好正氣 今晚
贏四粒 肯刷又肯送角

燕豪芬 快入

Psv 快cup

純支持疤，不過預左輸

聖伊天杯啦

12.5應該開到

熱狗 15c @ 5.00

先Goal 一注9.5b, 10.5b,11.5b

比角啦熱刺

俾多3c

繼續呀 我12.5呀

連c雅出黎呀

慕遜

停c呀飛燕

15

標準唔入多粒我跳了

連c呀

飛燕諾

刷踢冚家產

7096 26-02-2017
21:29 讓球 星期日 21 熱刺 (主) 對 史篤城 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.85 $2000

$2,000.00
起機起機

派我

紫蛇 今晚有無心水
豬到間廠爆爆地

AZ1:1

聖伊天入未 唔入要跳了

AZ GOAL!!!!!!!

追和啦仆街薩斯

瑞典盃

快15c 唔好hea

快入

快啦，繼續刷

3連c

有冇巴打買拉素

psv比多c

熱狗比多1c
飛燕咪再刷c

護空門13c

仆街2:1

23:00 10 哈馬比 1-2 華保斯FC

集氣plz

慕遜屌死佢

2:2

馬德里體育會[0/+0.5]

AZ

皇馬 阿爾克馬爾 紐倫堡 聖E天 去死啦 快撚D去死啦
屌你老母呀賤產
仲有果隊仆街死熱狗
降班落英丙啦 屌你老母 此仇不共戴天呀 屌你老母呀!!!!!!!!

psv頂唔到

Goal飛燕諾

psv

pSV屌你老母走盤都唔得

俾多2c

飛燕goal

Psv

燕豪芬 無撚用

聖伊天

2-1 搞掂....GEL得頭

拉素同聖衣天入波未

補左PSV冇入球

好波呀

az cup佢

波都拎唔到學人讓半一

連c啦仆街

真係唔知買巴定馬體好

輸鳩曬

10c goal

今日被d半一逼害

貧gel

熱刺唔好停呀

智甲半大呀

垃圾賤狗阿爾克馬爾
唔CUP你入波黎做乜柒 輸撚柒左佢啦
仲有隊垃圾廢狗聖E天
屌你老母呀

阿爾上啦

阿耳

聖依天連錢都唔比我派

有咩網可以check足智彩啲轉盤？

az
下體

阿爾克馬爾你老母係雞!!!!!!!
你係狗!!!!!!!!!!!

15c巴打就難啲 不過都支持你

球探

熱刺刷多1C啦

曼聯個9.5 角大bet365 落哂飛馬會都唔落 引人入角大？

東方波經

支持曼聯

好彩都叫中個NO GOAL

PSV你食屎啦！！！

psv求你入返球

熱拿亞cup ac開大
中哂派200

相信曼
推哂落去

Psv 真係屌你老母

收工可以買波了

幫手屌拉素

聖伊天屌你老母

全隊廢到

垃圾隊

跳樓啦 標準1-0 俾人反杯追和 仲以為有得贏埋

入波未呀智甲

04 下盤點睇

豬左10蚊

咁都要揀中依隊

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼
AC
疤塞
我曼

買撚左兩隊有個羅字既 似乎都係特別廢。屌。

羅馬呢

Sorry

德乙日本波先上嚟

拉素比多6c

27min4球，有防守可言？

我曼

連輸2注 睇路

新手心水
艾雷恩 上盤
斯特拉斯堡 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
大阪飛腳 上盤
FC江蘇 平手盤
費倫巴治 上盤
富咸 上盤
奧斯曼利斯普 平手盤
FC悉尼 上盤
柏林聯 上盤
皇馬蘇斯達 平手盤
鳥棲砂岩 平手盤(少注)
珀斯光輝 上盤
列斯聯 上盤
哈化柏林 上盤
伊巴 上盤
京都不死鳥 上盤
大阪飛腳 上盤
維迪斯 上盤
飛燕諾 平手盤

聖伊75'' 1:1
80'' 2:1
90'' 3:1 ok?

有冇下場

cut 咁d 好長

無問題

入波未呀臭閪智假

不知道了 準備去針了 4*5 又斷二

疤塞 馬體會 失波未

2:1我都夠了

求2:1

俾多粒呀臭閪智假

SAME 4串5又斷2 薩索羅斯

曼聯是最後希望了

拉1:0

同求

今日買2場盤 2場半場都輸4:0
下場買曼聯

修仔半場W 4球

開唔到15c

不過角大黨總會贏翻

準備好改名未

今次不了 最聯會贏

曼聯半場輸4粒ready

A米真係角大

唔足水無買到

我覺得仲有波入 希望反杯2:1啦屌 12碼又唔撚識入 on9 仲相信呢隊波開始認真反底

飛燕同標準 我揀左標準對垃圾

I am ready

烏甸尼斯+1又死係12m到

聖伊天呢隊垃圾

賀芬咸氣勢,實力都係主隊之上.
受平半....我諗..無得輸掛

a米宜家幾多角

聖伊10分鐘兩粒啦屌
俾幾粒12碼黎

17

聖依天 想派錢啊屌

有無巴塞半大

屌咩 疤狗比人屌打

聖伊天，，，大船

我曼會戰勝歸來

屌你老母薩索羅斯

點解我唔要卡昂會要撚左你隊臭雞啊
克羅又比人杯 兩隊解散斷腳啦

聖依天贏波 我賓周浸熱水

險勝

點解我會信咗呢隊垃圾

Ho ball ching

派me

聖伊天報數區

猛料

仲有冇?

兩隊垃圾羅比我走盤算啦 好唔撚好啊

巴塞比人屌打

2

LMLM

$2000 針

犀利

即場入拉素角大診鳩佢

屌佢老母 讓人又輸 受讓又輸

下體第一隊入球

西波，全隊斷腳啦

下睇巴狗快入

疤都有比人吊打嘅一日

Ac 21c

300

智假屌你老母臭閪俾多粒啦

角球大細 星期日 35 阿積士 (主) 對 荷華高斯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05

角大黨第3擊

邊可能無得入

恩高斯

曼聯點睇

熱拿亞俾多2c 啦

巴咁比人屌法，仲頂唔頂得住

主隊下半場刷左10隻 痴撚線

ajax 打完歐霸得唔得架

條三串一好彩先中 ja , 之前我都輸到 hihi

想針，聖依天你好撚野

All in 咗$3k 疤

搏佢腳軟

條4x5差佢

拉素11c

一買10.5高水又停

聖E天 紐倫堡 阿爾克馬爾 熱狗
出黎講下我究竟邊撚到得罪你地 你要害我

A米21c

有即場就fat fat

疤踢成咁 想輸都難啦

屌你12.5B買唔到
WTF

MSN無出場？ 完全聽唔到佢地個名

巴狗fake goal

新手心水
Week1: 20中15
費倫斯 下盤
曼聯 上盤

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都&#20890;家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

曼聯

巴打好堅

我要左ajax半大

今日輸左2注

聖依天抵撚死

In In 保安

獌半格穩博全格

球證都唔幫巴塞

咁都唔計入

今日半一盤好似開左好多下盤...

正賤隊

加柏goal

本身想買卡利亞里 但最後揀左聖E天
結果人地係輸一粒但CUP到
聖E天 紐倫堡 阿爾 LIKE A BOSS!!

愛奴

今日笑話

我愛羅

獌狗上

屌到入

a米角大清泉

以為佢只係唔夠曼聯打姐
點知今場

歐霸後遺症

貧巴出左咩水

賀芬咸X曼聯

Ajax無c 又豬

+1/+1.5
0/+0.5
-0.5/-1

三個盤輸撚哂

兩隊垃圾羅屌你地

4分鐘姐輕鬆D啦

鳩柏ng

修仔出吉田仔
準備比伊巴sm

Messi

又話fake完會對家入既

巴塞贏波是夢嗎？等聯賽好睇啲啦

輸撚柒哂

-3c呀德甲臭閪

好懷念

曼會贏

下體ng
ajax半大

重心(平注)
巴黎聖日耳門[-0.5/-1]

非重心(半注)
大阪飛腳[-0.5/-1]
愛斯賓奴[-0.5/-1]
切爾達[0]

88 BB

巴塞唔入可以去食屎

g持將男

連c

俾我贏啦

allin曼了

輸埋就停一排了

撐

黑到仆街 決定益大家
里昂 角大
賀芬咸 下盤

巴菜大波 -2k

曼魚gg

明明今朝先中左場日乙

我都睇到
明明特登同AC果場一鳩樣 我買左主主

經一事長一智啦
買2場都輸4球 痴撚線

飛腳 psv 莫雷拉

屌買撚左疤半場

下體會有1.5大細買

二個星期輸幾雞，可以點忘記佢
過幾日出糧好想停下，轉下運
至怕又忍唔住追

今日輸左六場盤 4場半一

史浩克04[0/-0.5]

邊有得追,輸就係輸

豬撚到傻 好在提左錢 唔係仆街了

巴打我都三日輸左4雞，
唔好諗住追喇 追到少少轉個頭又輸返俾佢
注碼細d 當娛樂心態咁會好d

8.5b cashed

聖衣天

疤得1射

呢點一講到追數二個字真係onjj
俾你追到既只係幾日輸前果D，前面仲有幾年數
邊有得追

修咸頓

明白，戒就應該冇得戒，希望將注碼縮反去二百到五百試下，耐何一大注左好難行返轉頭

今日太黑仔，決定出反手水
Bee
溫泉
不死鳥
甲府
愛斯
伊高斯(唔買)
史篤城
施禾尼
AC
疤塞
我曼

今日買對家暫時5中4

馬體 個勢不得了

慢慢追啦
做學生個陣輸左40k
翻工一排慢慢平注玩，依家都差唔多回本

王者

唔應該用個追字

學巴打咁講平常心當娛樂就無死

最緊要唔好影響到自己生活，賭無必贏

Ajax 1:0

準備停c

40k 都可以平注追
平注係咪20k 1注先

勢好is冇撚用

蘇true

本身上年都係幾百一注，仆街死衰試左幾次5到8千中過就一路死冲，最尾都係死仲未知衰維持左大半年

我個日套現30k 現㗎都得15

曼聯主勝馬會好派錢feel

200~300一注

時不時都3x1 4x1

不過追到主要係因為中左條冷Q

Ajax 1:1
繼續刷

Nba

馬體贏埋派100

曼聯w唔到

我獌必勝

(抽2個）

第一次下盤

你上次光輝派左未

星期日 39
曼聯(主) 對 修咸頓(客)
角球大細
大[12.5]@4.40

準備數角

燈9我買 jump了

成篤屎比熱狗大炒...
輕鬆戒賭

靚燈

巴賽ng ok?

曼聯(主) 對 修咸頓(客) 13c @ 4.4

m

希望捧盃球員連加特俾d料來睇下炒修仔

皇家馬德里[-0.5/-1]
曼聯[-0.5/-1] (小試)
馬體會
羅馬[0]

是日心水，無錢買了，嘻

鳩柏屌你老母

仆街
鳩柏咁都入多粒

買左30幾分鐘冇射龍

有叫ng

主隊個龍有D假

我迷失左在這數字遊戲

最緊要入

ME

Lm 派

縮返注會好d
同埋要調整下心態 唔好輸左幾注就大大注買黎追數

馬體ng 必中

訓 祝各位巴打贏大錢 希望起身有得派

巴塞 半7魔咒 可買入角細

thx

買左11.5大

唉

對晒

咁不好意思了 就算不買都不要買角大

巴塞快啦

我想入11.5b

重注買左曼勝

角大

有冇人要安德

曼聯主勝個賠率真係好撚鬼

12.5b 上！

同路重注 最多戒賭

曼聯 賀芬贏盤 一年唔打j

安德
賀芬咸

12.5b 入100蚊先 即場再買

發覺冇人買修咸頓
曼係咪又係鐵達尼

買左

雨

g持

巴塞夠鐘入波啦

無咪我唔益下手足 下體主fg

5462 27-02-2017
00:29 過關 讓球
2X1 星期日 39 曼聯 (主) 對 修咸頓 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.88
星期日 42 希杭 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.92 $XXX

$XXX
5465 27-02-2017
00:29 讓球 星期日 39 曼聯 (主) 對 修咸頓 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.88 $XXX

$XXX

賀芬咸

巴塞出絕招啦

屌你奶都係唔想比我GUN姐

仆街賀芬咸個場冇LINK既